屌你老母又黑哨

利狗黑撚完未

利記啲波無越位的

樓主怨婦

英超完左架喇

痴撚線 仲可以越幾多次?

屌，成日越位

球球都越位，直接頒獎啦屌

痴線

屌

No rules mode?

球球都越位

今年真係場場都黑9你

明黑鳩猁 咁點

真係比撚足錢 抵利拎冠

on9 誤判關咩黑哨事

沙拿甩得好靚

呢隊賤種今季真係痴撚線，差唔多場場都黑，每輪英超都見到痢狗黑哨post

班利狗都知自己黑撚到癲唔敢出黎死撐

仆街啦死猁狗，成鳩日黑哨，仲要扮撚哂＋2gc咁屌柒其他隊黑哨

猁狗死全家

839認真減肥未 • 3m
有越咩？
0
1
#840謝謝拉特 • 3m
公海準備好屌鳩利了
0
0
#841工程新力量 • 2m
入波成隊都無乜笑容
係唔係都覺自己踢得差
真正嘅冠軍係唔會咁易滿足
0
0
#842James_Hetfield • 2m
唔係手越咋咩

上場補時越位波入唔到 今場入返

誤判咋屌你老母

垃圾利cls

實係英超迫害利記啦 場場都派d低水準球證比利記 搞到贏都贏得唔光彩

黑咁撚多球都可以成日講到自己受害者咁

神祕力量正常運作

黑撚到
比足錢足總

邊有越

神秘力量姐

前足唔計啦

Yes，又會咁橋得d球證場場吹痢狗都咁唔精神

奪冠都無人服你啦屌猁老母

打多4個 邊有誤判？

誤判不能算黑……誤判！……猁物浦的事，能算黑麼？

越乜

辛苦哂各位睇利物浦點贏喇

mon po 9

都無越 又唔抵得利物浦贏波係度中傷

利狗屌人mon貼

係，垃圾猁mon 人 po 就叫追擊，比人搵黎笑就話人mon po

收皮啦收皮啦

自己作？

依家我地利物浦波台警察
係咪唔比啊
我地英超冠軍啊!

今年真係想做比利記拎
製造話題

12碼呢

咁手又真係唔計嘅

頭呢

身都計啦掛屌你老母

傻閪猁仲出黎死撐

手臂真係唔計
但膊頭計囉

你講自己係傻閪？

佢不嬲傻閪黎

出來嚕出來嚕
走呀

今季第幾球？幫到咁撚盡都攞唔到冠軍就執柒左佢啦

你真係正宗盲撚

躝啦

猁狗全面進場
走啊
小心咬傷

柒撚左又話人咬你

人地話越就越啦 屌

成班怨婦

你地屈人就得
出黎post 圖就話人咬你

擺明越啦

又25？

又整得幾似

推 支持曼迷

收皮啦自己鳩咬完人就話人要咬你

曼迷子比力呀

支持緊！

屌你場場都黑哨唔應該啦

手不嬲唔計 獌冇睇開波？

我話越就越啦 嘈咩姐

今日咁多場黑哨，未入黎唔知你講邊場

獌鏡睇到你有就係有 死利狗咪咁多嗲

下場等皇者曼制裁你班黑哨利

樓主呢

關你班獌狗柒事咩
之前廢到閪咁就死埋係狗竇唔撚出黎
上翻前四即刻餓狗搶屎咁出黎抽水
自己柒撚左又話人咬你
明明就係自己走去咬人先

系 正評左👌🏻

屌利老母

笑撚死

成隻手伸出去仲唔係越位？

黑哨！黑哨！黑哨！

你呀媽塊閪就真係夠哂黑啦 仲闊到好似個龍門咁呀

獌講黑哨

搶閘衝出嚟柒都有

成班痢狗要到半夜先敢吹雞洗po
成個頭凸撚左出去啦 狗頭唔撚當越位呀？
仲要成季都黑緊 唔係第一球啦
縮返去你老母閪到啦

利迷開始對呢個po進行地毯式轟炸

#59就有圖睇到個頭就冇越既
不過你地踢開不嬲都有前足用 咁計既話前足就有越位既

你先係

唔洗你服呀屌你老母

你老母空難死左佢都好過生你隻傻撚

咁計定唔計呀依家

曼城

仲未訓